<緊急> 今晚計劃

究竟今晚係將軍澳定港島西？
邊到地點有優勢？

將軍澳已轉場

一定會繼續呠呠呠先

轉緊去堅尼地城？

係